點解何莤x 咁撚有錢都要奶共娶支那雞

你老母讀MIT 讀數學都要幫共狗奶屎眼

表下忠心， 你估佢自己揀既咩， 賭場生意係靠大陸架啦， 結完咪又偷偷係出邊玩， 做下樣姐

分身家掛
跟住就離婚㗎啦